既然林鄭有五百幾張提名票，做咩中央仲要派人南下拉票?

照理講，攞住五百幾提名票同贏硬根本無分別
既然係贏硬，做乜孫春蘭仲要特登山長水遠落黎香港?
覺得林鄭係被中央欽點嘅人，唔覺得好奇怪好唔合理咩?

呢一刻，薯片既造勢活動萬人空巷，高呼追求奇蹟
其實講到尾，所謂奇蹟只係一場show

講到訓喺度都嬴、大局已定
但淋病到而家都仲出緊招

驚人投暗票,不斷恐嚇班選委

快召集肥婆幫樓主造勢

中央已一早欽定薯片🤔

樓主連中央内幕欽點曾俊華做特首都知

覺